愛爾蘭極左翼PBP黨居然反拜登

一早都話拜登其實係保守派
所以佢廢

拜登支持全球化 同Wall Street大鱷關係極好 邊撚度左

拜登只會9UP
唔會行動

其實拜登係中間偏右，最多係自由派，唔係左翼

根本全球化只會消滅每個地方獨特性

入去pm問

new left vs radical left
狗咬狗一嘴毛

極左真係會行動

蘇聯無產階級國際主義夠係帝國咯，經右政左

美國d antifa 都FUCK trump FUCK biden啦

美國左膠係有反
例如佢增加軍事開支同對罪犯嘅政策

咁其實代表連登愛侵力過份憂慮姐

一早話自由黨JoJo 最好

邊個？

冇錯
連登仔全部唔撐侵都叫做左膠

❌Doesn』t oppose fracking

Biden好慘
兩邊不是人

咁佢底下隻黑猩猩夠左未

鬥左

trump同有錢人關係就唔好?

唔反了
我係愛登力